呢種3D投影係咩用原理？

直接睇2:12同3:13

我識野少，淨係見過四面有玻璃打斜圍住果種全息投射。但片中呢種四面無玻璃既係咩原理？

傳息圖？

後期製作
睇現場無野睇

呢d唔係後製啦掛

假架

後製架

假的，完。

live 睇唔睇到先

如果要MON先見到, 一部ipad 已經做到la

AR?

FAKE，最多係 AR 展示

呢個應該後製

搵條女嚟 游下水咪得